De ochtendkranten op zaterdag bevatte, naast lange speciale artikelen op de planeet Mars, op het leven in de planeten, enzovoort, een kort en vaag geformuleerd telegram, des te opvallender voor haar bondigheid.
